【貿易戰】傳特朗普考慮向中國科技電訊產品徵關稅

路透社引述兩名消息人士報道，美國總統特朗普打算向高達600億美元（約為4680億港元）的中國進口產品徵收關稅，特別針對科技和電訊產品。

路透社又引述另直接了解政府想法的第三名消息人士表示，去年根據「美國貿易法」進行的「301條款」知識產權調查，關稅可能「在不久的將來」實現。這位人士表示，雖然關稅主要針對信息科技、消費電子和電訊產品，但針對的產品種類可能更廣泛，最終或者達到100種產品。白宮拒絕評論。

報道指，消息人士稱特朗普針對的目標是中國高科技公司，藉以懲罰中國的投資政策 — 這些政策有效地迫使美國公司放棄其技術秘密，以換取被允許在中國經營，以及被視為損害美國利益的知識產權政策。

求仁得仁

低階產品要收皮了

特朗普又羸
支那

一早應該,華為中興抄左美國佬野好耐.

迫蘋果係美國生產

你地支狗仆街佢都未仆街啦
你地食物要入口美國

Trump: I always win

美國人可以唔用華為
但中國人唔可以冇iPhone

正解

近近哋搬去東南亞印度 反正嗰到人工平過支那多多聲

咪係，侵淨係某一個國收關稅者